我係報警撚

呢度有無管理員架？
呢度全部都係犯國安法既罪犯，我要警察維護國家安全，我要報警